勁猜無獎遊戲：估下聽日邊區建制派席位佔百分比最多

邊區保皇黨最多
邊區民主派/本土最多

（以上計%比例）

我估離島區 保皇 應該佔最多%

利申：鳩估

聽日18區首都決定戰！